［海洋公園］梁振英同連登仔竟然諗發一樣

大家贊成海洋公園結業？

攬炒

佢換走盛智文嗰刻已經係想殺死海洋公園啦

港獨之父暗黑兵法

上一秒講拒絕攬炒

下一秒叫op 執粒攬炒

諗發定諗法

五年前已經計劃攬炒，港獨之父行得太前

國泰一樣
換個奶共CEO入去 連登仔開始杯葛 共產黨都助攻
然後成功消滅所有本土產業
死局黎

政府派一千億俾op 就真攬炒啦
疫症無了期 即係無了期燒錢

先紅後藍啊，中資先係最大禍害

中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

必須先紅後藍，否則中共恐成最後贏家

香港再出發第一個行動就係殺死海洋公園

真係唔明，海洋公園每年500萬遊客都喊蝕錢
係佢經營不善，開支太大

以前一年300萬遊客都賺錢
現在一年500萬遊客都照蝕
仲要政府幫
問題出係邊？

諗諗下留住海狗公園係唔係比較好?

本土
笑死 幾多年冇去過?

第一個攬抄旅遊地點係邊個？

宜家就係要攬炒
大家一齊死

少年，你太年輕了。你以為這個論壇上真的有那麼多人回覆你的帖子？其實都是我一個人回的，不然我再換個ID發同樣的話給你看。

金紫荊廣場
冇人睇鄰国国旗

關攬炒咩事

習近平: 「是時候放手了…我們負擔不起這個氹，讓梁振英成為第一個未能連任的特首吧」(2016年12月)

呢個所謂嘅景點，幾多人去睇都唔會有收入嘅
摺唔摺都無關係